問乜都得 你問我答

幾日都冇人理你就摺埋由佢沉啦

想搵野講悶